詐彈驚魂：黑衣18歲少女已尋獲，有精神病紀錄

在尖沙咀海港城外放「計時詐彈」的神秘黑衣少女，警方經追查後已在本港一間醫院尋獲她。消息透露，警方西九龍總區重案組探員翻查沿途「天眼」後，掌握疑犯容貌，追蹤其下落後發現她犯案後已入院留醫。據了解，涉案少女年僅18歲，為 精神上無行為能力人士（簡稱「MIP」），有精神病紀錄，警方正跟進其情況及研究下一步行動。

案發於昨日端午節公眾假期，一名中等身材、蓄長髮、身穿黑色背心黑色長褲及攜有一個黑色背包的少女，昨日下午在尖沙咀海港城近郵輪碼頭閘口，放下一個由7支雷管配計時裝置的炸彈狀物體，然後離開，全程被「天眼」拍下。警方接報後封鎖商場內外部分區域疏散300人，更出動拆彈機械人引爆可疑裝置，證實是無炸藥成分的「詐彈」，由於正值公眾假期，在遊客如鯽的購物點製造恐慌，警方接報後大為緊張，案件列作炸彈嚇詐，交由西九龍總區重案組跟進。

海港城的商舖今日如常營業，有顧客表示有聽聞放「詐彈」事件，但不擔心安全問題，其中姓盧顧客稱，相信放「詐彈」屬個別事件，故自己不太擔心，亦相信香港的治安，警隊有能力應付。

生活壓力咁撚大的地方好正常。有痴線佬。

白卡人士？

嘩 痴線妹

其實白卡人士是否做乜都得？

殺人未必得

被操控???

長髮？？？

會唔會屌屌下剪你何b仔

拎白卡真係大撚哂
上山殺人個個真係傻仔
拎左白卡，邊個吹得你漲？

可能會追住我條撚黎含

可以自出自入

瘋狂中出

未試過hi 傻妹，真心想試下

痴線都識淘寶

行為藝術

想屌佢

痴線唔代表智力低

白卡一樣可以判入院令迫你入精神病院

同姦劫安一樣，先响電腦揀疑犯，揀啱再堆砌證據，你認就無事，唔認就做瓜你。

精神病真係大哂

精神上無行為能力人

語癌

癡咗線已經好撚慘
仲要比人當做智力低

唔係淘寶

消息指，少女疑有濫用藥物習慣，事發前曾在尖沙咀附近一間精品店盜取該「炸彈鬧鐘」後放於海港城，及後如常回家，當警方登門調查時，由其母親口中得悉她已入院。

反而我覺得誇張既係 咁都捉得番 係香港真係唔好亂做犯罪野

捉你入青山仲慘過踎監啦

屌你 有幾難呀 周街都有天眼

白卡=無敵聖衣？

不嬲都係

人生有個真正朋友的確好極 飲勝

坐監好似廿幾年有得出返黎，但係入院令好似可以無限期，而個醫生怕放左出去又搞事唔想負責任基本上冇得出返黎，唔知起邊睇過篇文講

又一次證明痴撚咗線就咪撚出街啦
利申：留名等俾口德撚屌

邊間舖頭賣啲咁嘅野

有精神病大哂咩仆街 唔係話無同情心 但佢做得一次 你預左佢可能有第二次

好想同痴線妹扑野

青城派

一向都係
正常人要把握到有卡又唔使入青山好難

以前要兇人就話響朵
而家要作奸犯科唔係拎委任證就係拎白卡

己在海港城放了bomb